Maar de gevoelens van haar zus al meteen uitgedrukt.
Haar gezicht was crimsoned over, en ze zei: in een stem van de grootste emotie, "Good God!
Willoughby, wat is de betekenis hiervan?
Heb je niet ontvangen mijn brieven?
Krijgt u geen handen schudden met mij?"
